有冇人出街次次都要諗做咩

唔好話同女朋友，係同Fd食完飯就冇野做 之後係到鳩行無論去到邊有幾多個係到都係咁 想問下有冇人圈子都係咁 定只係我地問題

飲野吹水囉 日頭飲咖啡 夜晚飲酒 都係旨在有地方坐

淨行街吹水真係悶到死
除左睇戲冇野好做
唱k同女兩個人唱都算
男既就好撚gay不了

悶最主要都係因為無野做/無話題 咁咪試下大家發掘下啲新興趣/新搞作 又或者去下啲新地方咁

同女就食飯睇戲 冇了

香港真係好悶

嘗試過 打機篤波賭啤 已經做厭曬

咁係咪你地都會咁

特別係出夜街 ，食完一係鳩行，一係睇戲，再唔係爆房